裝修目標

近日反修例活動上
本人認為政府高層 同 建制派議員有良好的表現，實在是功不可沒

林鄭特首話 有大部分香港市民支持 本人都十分認同
所以希望可以眾籌，幫他們附屬的公司裝修為他們打打氣
例如 某高官丈夫的安樂工程公司
鼓勵十分重要 讓公司合伙人一同感受市民的愛戴